StationNumber	站坪编号	3-4位数字，例如248,1001
ServerAddress	上位机IP地址	上位机的IP地址，格式为XXX.XXX.XXX.XXX。
ServerPort	上位机端口	上位机端口，请按照上位机程序开放的端口进行设置。
LogSaveRoot	记录存储根目录	本地记录保存的目录，默认为D:/log/
LEDCOM	LED端口	LED使用的COM口，默认值：COM2
LEDPAUD	LED波特率	LED使用的波特率，默认值：115200	false
MODBUSCOM	MODBUS端口	MODBUS使用的端口，默认值：COM4
MODBUSPAUD	MODBUS波特率	MODBUS使用的波特率，默认值：115200	false
LASERCOM	激光控制卡端口	激光控制卡使用的端口，默认值：COM1
LASERPAUD	激光控制卡波特率	激光控制卡使用的波特率，默认值：115200	false
DIPCOM	倾角检测器端口	倾角检测器使用的端口，默认值：COM3
DIPPAUD	倾角检测器波特率	倾角检测器使用的波特率，默认值：9600	false
DriftDistance	偏移提示	偏离信号提示距离，单位：米
DriftRemove	偏移提示移除	偏离信号移除距离，单位：米
OverSpeed24	24米外超速	24米外超速信号提示速度，单位：米/秒
OverSpeed24Remove	24米外超速移除	24米外超速信号移除速度，单位：米/秒
OverSpeed	24米内超速	24米内超速信号提示速度，单位：米/秒
OverSpeedRemove	24米内超速移除	24米内超速信号移除速度，单位：米/秒
ValidateDistance	最近机型验证距离	在此距离上，强制机型验证结束并给出结果，单位：米
DriftWeightStart	初始偏移权重	30米处激光系统给出的偏移占融合信息的权重
DriftWeightEnd	0米处偏移权重	0米处激光系统给出的偏移占融合信息的权重
DistanceWeightStart	初始距离权重	30米处激光系统给出的距离占融合信息的权重
DistanceWeightEnd	0米处距离权重	0米处激光系统给出的距离占融合信息的权重
SpeedWeightStart	初始速度权重	30米处激光系统给出的速度占融合信息的权重
SpeedWeightEnd	0米处速度权重	0米处激光系统给出的速度占融合信息的权重
DriftGain	偏移增益	用于修正最终解算的偏移距离，单位：米
DistanceGain	距离增益	用于修正最终解算的飞机到停止线的距离，单位:米
MaxStopDistance	最大停止距离	当机轮距停止线在该距离之内时，可以给出引导成功信号，单位：米
TooFarDistance	超出距离	当机轮超出停止线该距离值时，报出超出引导线的警告，单位：米
MaxSpeed	最高限速	飞机速度达到多少时显示STOP TOO FAST并停止引导，单位:米/秒
MaxSpeedRemove	最高限速移除	显示STOP TOO FAST后，飞机降速至多少时恢复引导，单位：米/秒
SpeedSmoothWindow	速度平滑窗宽度		false
SubsystemErrorTime	子系统故障时间	激光和视觉子系统多久未相应则判定为故障，单位：秒 false
SystemSleepTime	系统启动最长时间	启动任务后多久未检测到飞机则停止任务，单位：分钟
LEDDelayTime	LED延迟时间		false
ModbusDelayTime	MODBUS延迟时间		false
BoardInterlockPort	登机桥互锁信号接口	请填写数字并口上相应的接口编号，默认值：14
EmergencyStopPort	急停信号接口	请填写数字并口上相应的接口编号，默认值：15
StopDisplayTime	OK与Too Far持续显示时间	LED屏上OK信号与Too Far信号的显示时间，单位：秒，最大值120
ChockOnDisplayTime	轮挡信号持续显示时间	LED屏上CHOCK ON信号显示时间，单位：秒，最大值120
StopToOKTime	STOP到OK的时间	LED屏上STOP信号显示时间，该时间内飞机不滑动过远则判定引导结束，给出OK信号，单位：秒
PBBAllow	是否使用登机桥连锁信号	1为使用，0为不使用
PCAAllow	是否使用PCA飞机空调连锁	1为使用，0为不使用
PCAPort	PCA飞机空调连锁接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
FGPAllow	是否使用FGP 400Hz连锁	1为使用，0为不使用
FGPPort	FGP 400Hz连锁接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
Q12Port	Q12距离传感器接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
UPSPort	UPS接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
LEDERRPort	LED错误接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
LEDCOMERRPort	LED通信错误接口号	请填写数字并口上相应的接口编号
BlackestJudgeStart	极黑区域分割阈值起始	搜索引擎时所用极黑区域分割阈值的起始灰度值。	false
BlackestJudgeStep	极黑区域分割阈值步长	搜索引擎时所用极黑区域分割阈值的灰度值步长。	false
CircleJudgeStart	圆形判别因子起始	搜索引擎时所用圆形最大半径与最小半径之比。	false
CircleJudgeStep	圆形判别因子步长		false
maxIterTimes	最大迭代次数		false
MinEngineRadius	最小引擎半径（像素）	极黑区域判定为引擎时的最小半径。	false
MinEnginePerimeter	最小引擎周长（像素）	极黑区域判定为引擎时的最小周长。	false
MinTemplateScale	最小模板尺度	前轮模板的最小尺度。	false
MaxTemplateScale	最大模板尺度	前轮模板的最大尺度。	false
MinMatchRate	最小匹配度	前轮匹配时的最小匹配度。	false
WheelDetectParamX	前轮区域宽度/引擎半径	前轮搜索区域宽度与引擎半径之比。	false
WheelDetectParamY	前轮区域高度/引擎半径	前轮搜索区域高度与引擎半径之比。	false
OriginalScale	前轮高度/引擎半径	前轮高度与引擎半径之比（中位值）。	false
MaxOffset	前轮最大偏移量	前轮位置与引擎中心的垂直距离与引擎半径之比的最大值。	false
install_high	安装高度	设备安装高度，单位：毫米
HrzConfirmSteps	水平标定步数	激光零点与右边框相差的步数，程序自动设定，无需手动修改。	false
VertConfirmSteps	垂直标定步数	激光零点与下边框相差的步数，程序自动设定，无需手动修改。	false
HrzOffsetAngle	水平扫描角度偏移	水平扫描中心位置与真实零点的偏差值，单位：度，最大值15
HrzConfirmProbability	水平边框激光概率	右边框步数判定概率，程序自动设定，无需手动修改。	false
VertConfirmProbability	垂直边框激光概率	下边框步数判定概率，程序自动设定，无需手动修改。	false
VerifyPlaneType	激光模块是否进行机型验证	1为是,0为否
VerifyEngine	是否验证引擎	1为是,0为否
NeedYardScan	是否进行站坪扫描	1为是,0为否
CheckLaserEngine	激光模块是否检测引擎位置	1为是,0为否
UseLeftEngine	激光模块扫描左引擎或右引擎	0为左引擎,1为右引擎
CheckLaserHeight	激光模块是否检测机头高度	1为是,0为否
CheckVisionEngineNum	视觉模块是否检测引擎个数	1为是,0为否
CheckVisionEngineGap	视觉模块是否检测引擎间距	1为是,0为否
DiskSpaceAlarm	磁盘空间报警阈值	剩余磁盘空间与总空间的最小比值,低于该值将报警并提示清理空间
TaskMode	任务启动模式	1为全自动模式,上位机下达机型及时间,提前10分钟自动启动任务;2为半自动模式,上位机下达机型及时间,由地面操作人员手动开启任务;3为全手动模式,由地面操作人员在操控面板上选择机型并启动任务。
SaveKeyImage	是否存储关键事件的图像	1为是，0为否
RightLeftEngine	验证右引擎或者左引擎	0为右引擎，1为左引擎
AccurateGuideDis	精确引导距离	单位：mm	false
yard_scan_range	站坪扫描范围	请填写：1，2，3，4，5。1为±6度，2为±12度，3为±18度，4为±24度，5为±30度
VerifyHeadHighDis	机型高度验证距离	单位：mm。距离停止线此距离开始验证机头高度的距离	false
VerifyHeadHighMin	机头高度验证容差	单位：mm。机鼻高度的检测值与理论值的容差极限
VerifyHeadHighMax	验证机头高度的最大值
VerifyEngineDis	机型验证扫描引擎的距离	单位：mm。距离停止线此距离开始验证引擎位置	false
EngineHeadDisMin	引擎机身机身间距阈值	单位：mm。用于区分机型，对于引擎位于尾部的单引擎和双引擎机型不做验证。	false
VerifyEngineWidthMin	验证引擎宽度误差的阈值
VerifyEngineWidthMax	验证引擎宽度最大值
VerifyEngineCabinDisMin	引擎水平位置验证容差	单位：mm。引擎中心与机身距离的检测值与理论值的容差极限
VerifyEngineCabinDisMax	验证引擎与机舱距离
VerifyEngineHeadDisMin	引擎纵向位置验证容差	单位：mm。引擎前端至机鼻距离的检测值与理论值的容差极限
VerifyEngineHeadDisMax	验证引擎与机头距离
ScanEngineTimes	引擎扫描行数	机型验证中对理论引擎位置扫描的垂直跨度
NeedShieldObscur	是否开启屏蔽遮挡	0为不开启，1为开启
X_Obscur_Left	屏蔽遮挡左侧水平起始距离	单位：mm。引导过程中，左侧横向大于此距离的数据启用屏蔽遮挡
X_Obscur_Right	屏蔽遮挡右侧水平起始距离	单位：mm。引导过程中，右侧横向大于此距离的数据启用屏蔽遮挡
Y_Obscur	屏蔽遮挡纵向起始距离	单位：mm。引导过程中，纵向大于此距离的数据启用屏蔽遮挡
PlaneLeaveHighMin	离港检测最低扫描高度	单位：mm。离港检测时扫描的最低的飞机的高度
PlaneLeaveHighMax	离港检测最高扫描高度	单位：mm。离港检测时扫描的最高的飞机的高度
PlaneLeaveYMin	离港检测最近扫描距离	单位：mm。离港检测时飞机超过停止线此距离值之内时认为飞机没有离港
PlaneLeaveYMax	离港检测最远扫描距离	单位：mm。离港检测时飞机未到停止线此距离值之内时认为飞机没有离港
PlaneLeaveZMin	离港检测最低飞机高度	单位：mm。离港检测时飞机要高于此高度
PlaneLeaveConfirmPoint	离港检测确认点数
PlaneLeaveConfirmLine	离港检测确认行数
RegularVertical	例行垂直扫描是否可用
RegularVerticalTime	例行垂直扫描的时间间隔
yard_scan_obstacle_high	站坪扫描障碍物的最小高度	单位：mm。超过此值即判定可能为障碍物	false
yard_scan_obstacle_width	站坪扫描障碍物的最小宽度	可发现成为障碍物的最小连续扫描点数。	false
TowContinu	确认引擎边框时是否需要验证两个连续点
SuspectMode	疑似捕获模式是否可用
SuspectHotMax	疑似捕获热度允许最大值
SuspectRowMin	疑似捕获要求连续列数
SuspectSMNumberMin	疑似捕获至少需要的Sm点数
MaxDistance	可以扫描的最大距离
CatchDisMin	捕获范围最小值
CatchDisMax	捕获范围最大值
ObjectHighMin	目标高度最小阈值
ObjectHighMax	目标高度最大阈值
ObjectDisMin	目标距离最小阈值
ObjectDisMax	目标距离最大阈值
WidthMeasureRatio	宽度测量比例
NeighborDifferMax	相邻感兴趣点最大差距
PlanePointNumberMin	确认离港飞机最小点数		false
BirdgePointNumberMin	确认登机桥点数	至少有2个点靠近引导线，则认为此行数据有登机桥	false
MaxGap	允许缺口最大点数
AlwayMoveMax	己字扫描后连续移动的最大次数
OfflineSimulaMode	离线数据模拟成真实数据的模式
SaveDataWhenOffline	离线测试中是否保存数据文件
OfflineSleepTime	离线测试sleep时间
CheckLeaveMode	飞机离港检测模式	1号模式为在预计离港时间后每间隔一定时间(由飞机离港检测间隔选项设置)自动检查飞机是否离港；2为通过登机桥连锁信号辅助确定模式，在登机桥到达泊桥位后才开始飞机离港检测；3为手动模式，只以地面操作人员在操控面板上点击PARK OFF为准。
CheckLeaveTime	飞机离港检测间隔	相邻两次飞机离港检测的间隔时间，单位：分钟
MaxAngleShakeX	X轴倾角最大抖动	箱体左右(倾斜)抖动的最大值,超过此值即报警,设备暂停使用,单位:度
MaxAngleShakeY	Y轴倾角最大抖动	箱体前后(俯仰)抖动的最大值,超过此值即报警,设备暂停使用,单位:度
MaxAngleBiasX	X轴倾角最大偏移	若设备启动时左右(倾斜)角超过此值即报警,设备暂停使用,单位:度
MaxAngleBiasY	Y轴倾角最大偏移	若设备启动时前后(俯仰)角超过此值即报警,设备暂停使用,单位:度
LaserForwardOffset	激光正向数据点偏移	激光正向数据开头需要移除的点数
LaserBackwardOffset	激光反向数据点偏移	激光反向数据开头需要移除的点数
Q12Steps	Q12距离传感器步数	Q12距离传感器对应的垂直镜步数与地面30米处对应的垂直镜步数之差	false
RunningMode	运行模式	"Debug"：调试模式；"Normal"：正常模式。
AutoSleepTime	自动休眠时间	在启动引导任务后，若在该时间内未捕获到飞机，则系统进入休眠状态，单位：分钟。
LogPreserveDays	日志存留时间	系统日志保留时间，单位：天。若该值小于0，则不进行日志清理。
MinDriftDistance	最小偏移报警距离	LED给出偏移报警的最小距离，小于该距离则不再提示偏移。默认值为1，单位：米。
SlowDistance	显示"SLOW"的距离	距离小于该值时，LED屏上显示"SLOW"。默认值为2，单位：米。
AccuracyGuideDistance	精确引导距离	距离小于该值时，LED屏上显示距离数值。默认值为16，单位：米。
MaxReportDistance	最大报告距离	视觉系统测量距离小于该值时，将距离和偏移报告至融合模块。默认值为60，单位：米。
GuideLineWidth	引导线宽度	引导线的实际宽度。单位：米。
RestartInterval	重启时间间隔	系统自动重启间隔，单位：天。
RestartTime	重启时间	系统自动重启时间，24小时制。
WalkTestDistance	走步测试距离	走步测试起始扫描距离，单位：mm
Y_Obscur_end	屏蔽遮挡最远距离	单位：mm。引导过程中，纵向大于此距离的数据启用屏蔽遮挡